我輸

Rrvdmbqlirhi

u win

你贏咗我

let you win